我好掛住你…但你又唔俾我搵你…

你知唔知我真係好心痛
我好掛住你呀

話唔俾就唔俾咩

試下掛住我

hehe ?

搵啲野做啦 世界係咪得佢啊?

唔好再煩我ok?

搵囉

你好撚毒呀
又唔睇下自己咩新鮮蘿蔔皮
日鳩日煩住我就有用咩
份人一啲優點都無
仲妄想人會鐘意你